繼續批鬥和理非

如果民意唔撚駛理，兩大文宣Channel可以立即收皮
叫光復口號最大問題在於吸唔到人出黎遊行，唔係對家抹黑。

至於對家抹黑駛唔駛理？緊係要，請勿加重文宣負擔。

另外今日聽到好多唔同消息，包括一見到有人影相就問候人同用Laser射人、屌記者（未FC）等等

請前線手足手下留情，文宣拆彈能力有限

又非黑即白。